慎入（武漢肺炎）武展方艙醫院實況

原文轉錄

爆料：我的小姨是礄口區陽性確診的新冠肺炎病人，
昨天晚上9點被接受一家民營醫院隔離治療，
凌晨3點又被叫醒說送往條件更好的大醫院，
結果被安置了 電線短路停電，電熱毯無法使用，
晚上睡覺打寒顫；不能打針，自己帶的丙球打不了。

1千人共用一個廁所。武展方艙醫院。這裡條件很差，
完全不是新聞裡說的那回事。 ，，
也沒人打掃，病人的屎尿灑在便坑外；
早上10點才吃到早餐，幾塊小點心，中餐不知道有沒有著落；
也沒有見到醫生護士登記病情，釋放藥物，人手有限忙 不過來
；吸氧設備嚴重缺乏，上百人的病區一瓶氧都沒有，咳嗽聲此起彼伏。

在這種情況下患者病情只會發展加重。

算唔算係人道災難

人間煉獄

豬是人嘛？

集中營, 有張床, 將一大班人困住,
都係等死㗎啦

根本係屋企好過嗰度交叉感染

最低嗰張唔駛怕
入去困獸鬥，本來陰性都變陽性

但而家你入咗去佢一定唔會俾你走
應該有好多武警包圍成個地方

咁嘅設備唔方衛生啦

一樣都係要死
分別在於係屋企等死定係集中等死

冇病都變有病
又成功消滅低端人口

世衞話ok就ok!

有病無病一齊死

死多啲岩架啦 支那人無資格擁有生命

支那人痾屎都唔識痾

目的是隔離 不是治療 完。

出得返黎就係新人類

唔知有冇命讀完

無連登囝想知蚑那堆狗點

唔係人有咩資格講人道災難

在這種情況下患者病情只會發展加重。

有咩問題 目的黎
支那垃圾快D死哂唔好為禍人間

入去搞革命

集中營等死
基本上係一班被種菌的白老鼠，睇下幾耐病發幾時死，再睇下有無病毒突變，攞來做sample

全部等死

根本就係等死 都分唔到乜叫好番

張床望落唔錯 感謝黨

個環境咁樣一定毒到仆街
難為D 醫療人員, 入去做野同送死冇分別

本身支那大把地方都係咁既衛生 班賤民都習慣嫁啦

唔怪得知佢地用3萬人仔請清潔工
都係搵命博...

擺明搵個地方等佢哋圍埋一齊死，方便之後一次過燒屍

On9 無人洗咪自己洗囉 自己用完自己洗

呢班根本係比人放逐，係到等死。

最可怕應該係有班軍人係營出面渣槍，等逃走出黎既人

ching 你要搞清楚咩野叫人

世衛真係食屎

唔醫，等死，死左即燒。
死晒自然唔會傳染。
應該快過搵解藥。

都無諗住找數
入左去就死嫁啦

都唔係醫護黎，入得去都係著晒保護衣嘅研究員同埋軍方

集中營就差唔多

唔係, 屋企會傳染埋比家人, 依度就等死
可以話中共已經放棄左依班武漢人

為咗了解自己做乜淪落至此，過幾日唔使死唔眼閉貼切啲

每一個中國人都唔係無辜

仲用緊依d 咁核突嘅坑渠廁
屌你老母

地下無瓜子殼無橙皮
咁乾淨?

睇完可以安息

屌你， 就算入去1分鐘，都陰性變陽性啦😂 仲天真到諗住走

抵死

香港d廁所都係咁

仲要我Office勁多後生

都痾到成塊板都係

真報應

縱容政權將新疆人入集中營
now

死得好怨枉

集中營嚟 唔好話藥 口罩都唔夠

呢啲叫先進國家 仲話厲害了我的国
笑撚死人 一個瘟疫 睇得出支那真係仲存活係七十年代嘅衛生意識

其實支槍係用嚟嚇人，一打到爆血啲病毒會周圍飛，高壓血液係有機會穿透低級口罩

相對比起唔掘個大坑活埋晒所有病人其實已經算係德政。

呢本會唔會係禁書嚟

唔死都變死

俾坐廁佢地用仲仆街，
痞廁係支那最偉大發明

黑警比人影到係警車交收CSI口罩

呢頭好返果頭又中返

用得簡體字，敏感野都filter曬啦

下面五毛d留言
點解可以咁自欺欺人

相信政府.jpg

人生最後幾餐， 比佢笑下啦

根本成個國家都好似清朝晚期
一味表面扮強大 , 一遇到大災難就見真章
地方政府核突到連口罩都要互搶 ,
仲有各種醜惡人性, 知道自己有病之後特登周圍傳染出去
而家全世界都知係中國人向全球播毒

其實點會淨係共產黨差,
根本大陸人一樣係冇得救, 唔滅絕大陸人, 大陸人只會好似今次呢單野咁一直害其他人

如果香港大爆發，結果都會係一樣...

香港一定要守住，唔好俾林鄭奸計得逞！！！

8日起間醫院喎😅得啖笑
咩設備都冇，又唔衛生😅

是旦啦，係唔係演員咪又係死

Push.

而家先黎睇政治太遲了 同港豬一樣
遲D港豬都要係集中營裡面睇

果然，殺得最多中國人嘅，本身都係中國人

習帝會唔會同毛魔睇齊呢

contagions

waving to the Death

似集中營多過醫院

唔死都冇用醫院

有句說話形容清朝末期好正

打自己塊面扮死肥仔

床同床近到 冇病都變有病 幾千人交叉感染
又好快變種

原來呢啲就係中國特式醫院

如果一開始武漢冇人走
醫療資源就可以集中
就係有班武漢賤畜走左搞到四圍傳毒先會唔夠資源

紅十字呢

再唔封關下個到香港

光復中國 時代革命 有冇得諗？

明日香港

冇人道

又話習大大全力抗炎嘅？
又過咗幾多億去澳洲呀

入得去 唔病都變病

唔好笑人

好L過香港D公廁多多聲

見撚到咁仲唔湧入香港隔離14日？

死清光啦支那畜

放心，慢慢會好起來(李克強mode)

唔知點解，你講「讀完」，覺得好大浸支那味

武漢d醫院根本救唔到咁多人, 果班人冇走就等死, 走到出去其他省市起碼都入到醫院, 佢地冇得揀

入去醫應該會加重病情
成千人用一個廁所

睇見就開心，入面實幫隻病毒再洗多次牌

大雜交

豬是畜牲

唔覺有乜問題

睇完呀，讀你老母咩大陸仔

無國界醫生上去救援未？
香港警暴又無反應
咁武漢滿足到佢啦呱？

on9仔，讀完幾時變咗大陸用

根本就喺納粹集中營，以前放毒氣。而家互相放病毒14日未死嗰啲就喺倖存者！

push

等死？中共係咪諗住班人一齊死方便收屍

佢呢種根本喺戰地醫院咁樣，預咗有人死方便抬走

up

讀完都變大陸？傻撚左？

同意 張牀褥相當厚 唔打得都睇得

中國醫院關香港咩事

我真係想睇吓呢單點埋尾

sars畀佢走甩一鑊 今次同武漢 中国中心點

死多D死快D

反正住滿就放火架啦
咁高要求做乜

社區無嘢會搞錯
咁樣瞓法陰性都變陽性
過幾日驗多次啦

Lm

其實真係聽清洗啲低端人口喎
人造天災

咁多鬼城 無人住

駛唔駛玩 集中營

有冇人發起逃走
然後湧去公安局

俾人捉入去=必死

厲害了！文明大國

不革命就等死

明明就係集中營嚟

點睇都似喺集中營等死

認真 明知糞便可以傳染 都仲用踎廁
小學生治國真係on9

別做謠

因為冇得食呀

除咗踎廁，佢地連抆屎既廁紙都唔可以沖走，驚塞住條渠，個垃圾藍就係裝呢啲

然後個垃圾桶無蓋，亦都無人肯清
真係一鑊熟

屠

用座廁會重撚恐怖

整馬桶一樣係踎住用

成個屎坑都係肺炎

會唔會突登放風，就係想你用盡一切方法匿埋，等你喺屋企死，咁咪唔算數囉

佢心應該諗緊：屌你老母，點解我會搞到訓係度？？？等我睇下本書有無解釋先

集中等死區

生畜災難

大型社會實驗姐

集中營

唔走咪市政府繼續隱瞞冇人知，資源因為冇通報一樣都係唔夠，最後都係等死

係，睇落幾好訓

無國界醫生去晒邊？仲係非洲屌緊黑妹？

錯啦⋯清潔工入左去都唔會比佢出黎
用生命清潔

見到死神

似係你先係支那人
D中文咁撚差

死班都係大媽

咪就係
兩個意思都唔同
你睇電影都唔可以叫讀電影
睇書同讀書個意思又唔同
死文盲喺度扮晒蟹

支那

個pat屎

沖厠冇得冚蓋
冇事都變有事

咪撚信 謠言黎
相信政府

唔怪之得有300幾人嘅宣傳大隊，走左去武漢啦

一個煉獄用咩方法宣傳到佢變天堂？？真係有塍豬豬相信？？

咁嘅環境好返又再感染！
根本全部等死

成個毒氣室咁款

集中營。。。

全部都有病，無所謂拉

話撚知你何係床定嘔係床

自生自滅啦，靠自己打得贏病毒就有得出去

理大手足，醫護叫咩？？

大陸人啲衞意識真係好撚差
依家呢個時勢 冇人幫你地清潔 仲可以屙出界
自己受返 抵撚死

死左就唔怕傳染

厲害了我的國！

根本由頭到尾都冇打算醫佢地！

共產黨真是人民救星🙏🏻🙏🏻祝來生繼續做支那人🇨🇳👍🏻

你地識咩早死早超生呀

支那人是要管的

既然要死在那裡，臨死前全部人學喪屍出籠撞出去，搵領導找數

呢本好書黎，裏面有幾章專講中國太早大一統中央集權，所以發展唔到rule of law同埋有accountability嘅政府

最後晚餐

好心d講句，下世投胎做美國人瑞典人南無南無阿彌陀佛

根本冇可能處理咁多人！ 呢個係醫療體系崩潰 ！再確診或者係懷疑染病嘅入到去呢啲 集中營 只係等死 😓冇病都變有病 💩唔死都變做死💀 而家喺大陸嘅人 只有一條生路 👉就係集體起來反抗🙏

唔係話經糞便傳播咩 咁大舊屎都得

其實咁樣病咩問題
防疫角度去睇
將班患者集中隔離
因為現時無特效藥物
個個只能夠靠自身去抵抗病毒

喺武漢肯返工嘅醫護賺又唔係賺得多
仲要咁大風險

都感染左，其實都係等死

咁既書都可以係大陸出阪?

中國人是？

試著唔好同情佢街，
要諗咁嘅情況都唔係反抗嘅人同豬有咩分別？

然後笑鳩人外國起嘢又貴又慢

武漢集中營

有話過入去係醫好佢地咩
比個山卡啦地方等佢地死都死得遠啲咋

快啲死

西班牙流感 1918

咪撚理佢 忽撚上腦 連講讀完都俾人批鬥

同一件事

支那真係完全冇諗過救班韭菜 有病冇病困係同一個密閉空間仲要冇口罩加衛生惡劣

沒事兒波沒事兒
你還有黨

真係有得出去？

個廁所咁不如留係屋企啦

住得入去多數無權無勢
領導黨員仲唔係屋企大屋日日吃喝咩
呢班人等死啦

無事既

唔係讀書咁應該叫咩？

點睇都似停屍間
死左咪由佢訓係到

入得去=等死

嗰三萬蚊其實係安家費

睇嚟個政府真係好撚驚咁

借個位嚟推一推

撐醫護 不讓步 不封關 不上班

無計，為國犧牲

都係集中營等死
死晒就沒事兒

屌啦唔撚聽黨話係到播菌 死撚哂佢就岩嫁啦

肺炎不可怕 只要聽黨話

佢根本上就係推你去死

個廁所出奇地唔係好污糟

在這種情況下患者病情只會發展加重。

呢個就係目的啦
去到咁上下入面死得7788就話火燭一了百了

同一百年前的美國有咩唔同，分分鐘設備仲好過佢，笑死人

咁樣算啦

勁

信政府 唔怕！

有個紅二代中左，成隊醫療團隊救佢，兩個星期都好返啦

裝修靚d ge集中營

特權重要過醫護條命